忽發奇想，全民uber+揸車返工，塞撚到全世界都返半日

依家大罷工好似狼來了咁，其實如果公司剩係開到半日，損失都唔細。用呢個方法啲狗定藍絲，啲狗定藍絲都做唔到野，你鍾意就搭黨鐵，再睇成效睇下手足去唔去黨鐵塞。

依家濫捕成性，黎明危險程度絕對唔細。加埋對面搵埋班賤種藍絲

推